# Summary
- [Allgemeines](index.md)
- [Fediverse](fediverse/index.md)
  - [ActivityPub](fediverse/activitypub.md)
---
- [Mastodon (AP)](mastodon/index.md)
  - [Unterschiede zu Twitter](mastodon/twitter-comparison.md)
  - [Web-Oberfläche, Apps und Clients](mastodon/ui/index.md)
    - [Einfache Benutzeroberfläche](mastodon/ui/simple.md)
    - [Fortgeschrittene Benutzeroberfläche](mastodon/ui/advanced.md)
  - [Netzwerk](mastodon/network/index.md)
    - [Folgen und Folgende](mastodon/network/following.md)
  - [Beiträge (Toot's)](mastodon/toots/index.md)
    - [Beitragstext](mastodon/toots/text.md)
    - [Mediendateien anhängen](mastodon/toots/media.md)
    - [Hashtags](mastodon/toots/hashtags.md)
      - [Themen](mastodon/toots/topics.md)
    - [Umfragen](mastodon/toots/polls.md)
    - [Adressieren von Nutzer\*innen](mastodon/toots/mentions.md)
    - [Antworten und Threads](mastodon/toots/replies-threads.md)
    - [Sichtbarkeit und Zielgruppen](mastodon/toots/visibility.md)
    - [Inhaltswarnung (CW)](mastodon/toots/content-warning.md)
    - [Crossposting](mastodon/toots/crossposting.md)
  - [Interaktion mit Beiträgen](mastodon/interaction/posts.md)
  - [Interaktion mit Profilen](mastodon/interaction/profile.md)
  - [Probleme melden](mastodon/report/index.md)
  - [Zeitleisten](mastodon/timelines/index.md)
    - [Mitteilungen](mastodon/timelines/notifications/index.md)
  - [Einstellungen](mastodon/settings/index.md)
    - [Profil](mastodon/settings/profile.md)
    - [Einstellungen](mastodon/settings/settings.md)
    - [Folgende und Gefolgte](mastodon/settings/follower.md)
    - [Filter](mastodon/settings/filter.md)
    - [Automatische Löschung ](mastodon/settings/autodelete.md)
    - [Konto](mastodon/settings/account.md)
      - [Konto und Sicherheit](mastodon/settings/account-security.md)
      - [Zwei Faktor Auth](mastodon/settings/two-factor-auth.md)
      - [Authorisierte Anwendungen](mastodon/settings/authorized-applications.md)
    - [Importieren und Exportieren](mastodon/settings/import-export.md)
    - [Entwicklung]()
  - [APIs und RSS-Feeds]()
---
- [Mobilizon (AP)](mobilizon/index.md)
  - [Account](mobilizon/account/index.md)
    - [Profile](mobilizon/account/profile/index.md)
  - [Events](mobilizon/events/index.md)
    - [Events erstellen](mobilizon/events/create/index.md)
    - [Teilnehmer](mobilizon/events/manage-participations/index.md)
    - [Events teilnehmen](mobilizon/events/participate/index.md)
  - [Gruppen](mobilizon/gruppen/index.md)
    - [Gruppen erstellen](mobilizon/gruppen/create/index.md)
    - [Gruppen berechtigung](mobilizon/gruppen/roles/index.md)
    - [Gruppen ressourcen](mobilizon/gruppen/ressources/index.md)
---
- [Writefreely (AP)](writefreely/index.md)
---
- [Lemmy (AP)](lemmy/index.md)
  - [Web-Oberfläche, Apps und Clients](lemmy/ui/index.md)
  - [Beitrag verfassen](lemmy/create-post/index.md)
    - [von Mastodon](lemmy/create-post/mastodon.md)
    - [Markdown Spickzettel](lemmy/create-post/markdown.md)
  - [Community finden](lemmy/find-community/index.md)
  - [Community erstellen](lemmy/create-community/index.md)
  - [Kommunikation im Fediverse](lemmy/communication/index.md)
---
- [Flohmarkt (AP)](flohmarkt/index.md)
  - [Artikel erstellen](flohmarkt/artikel/index.md)
  - [Kommunikation im Fediverse](flohmarkt/communication/index.md)
---
- [Mumble & Teamspeak](voiceserver/index.md)
---
- [Nextcloud](nextcloud/index.md)
---
- [Framadate]()
---
- [BookStack]()
---
- [Yourls]()
---
- [FreshRSS]()
---
- [Wallabag]()
---
- [PrivateBin](privatebin/index.md)
---
- [Jitsi](jitsi/index.md)
  - [Einstellungen](jitsi/settings.md)
